{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 화악산풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は、ご予約中にも変動する場合がございます。 基準人数に対する料金は、追加人数がない場合の価格です。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 追加人数を許可する場合、ペンション管理人と事前に協議してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数にも適用されます。 最大人数を超えた場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しできません。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。 バーベキュー施設やその他の付帯施設がある場合は、追加利用料がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンション側では負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な付帯施設とサービスを提供しており、周辺にはファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は、追加人数がない場合の価格です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許可する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を許可する場合、ペンション管理人と事前に協議してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても追加人数に適用されますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても追加人数に適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室を拒否することがあり、その場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やその他の付帯施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設やその他の付帯施設がある場合は、追加利用料がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な付帯施設とサービスを提供しており、周辺にはファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 540
    }
}